过渡将于3月开始，新的活动在4月初不再可以选择使用手动CPC，所有活动预计将在4月底迁移到eCPC。谷歌可能不得不补贴新闻业，但不是像这样…|乔治·阮| 2021年2月10日|搜索引擎土地
Carolyn Lyden搜索内容总监谷歌发布了一套新的发布者手动操作指南，出现在谷歌新闻和发现空间中。谷歌在本地包中隐藏地址，你是否应该写元描述：周二的每日简报| Carolyn Lyden | 2021年2月9日|搜索引擎之地
谷歌已经悄然发布了一套全新的关于谷歌新闻和谷歌发现政策和指导方针的手动操作。谷歌发布了针对谷歌新闻和发现惩罚的新的手动操作|巴里·施瓦茨| 2021年2月8日|搜索引擎土地
机器学习模型节省了人工检查的时间，但其结果必然是不完美的。《我们如何在新泽西州警察合同中发现昂贵条款》|作者：Agnes Chang、Jeff Kao和Agnel Philip，ProPublica和Andrew Ford，阿斯伯里公园出版社| 2021年2月8日| ProPublica
拉吉说，在这个时候，随着数据集增长到数千万张照片，手动验证和标记几乎变得不可能。这就是我们如何失去脸的控制| Karen Hao | 2021年2月5日|麻省理工技术评论
警方说，他们查获了几台录音设备，包括两个隐藏的摄像机时钟和一个隐藏的摄像机风扇手册。女人们描述了华盛顿特区的顶级拉比如何裸体监视她们| Steven I.Weiss | 2014年10月22日| DAILY BEAST
尽管《基地组织手册》没有提到向俘虏提供圣经，但在那里他可能有合理的抱怨。被三角洲部队抓走的感觉|迈克尔·戴利| 2014年10月9日|每日野兽
这是一个在英国逃离拘捕的家伙留下的一台电脑，里面有“基地组织手册”。被三角洲部队抓走的感觉是什么？迈克尔·戴利？2014年10月9日？每日野兽
我被术语繁杂的消费者信息手册弄糊涂了，于是与NSF消费者事务办公室的谢丽尔·卢普托夫斯基聊了起来。滤水器是B.S|迈克尔·舒尔森| 2014年8月19日|每日野兽
一封据称由弗吉尼亚州夏延的雇员大卫·纽曼（David Newman）撰写的电子邮件读起来就像是一本烹饪书籍的操作手册。退伍军人协会有没有为和退伍军人上床支付奖金|Jacob Siegel | 2014年5月12日|每日野兽
这个人靠艰苦的体力劳动挣的钱只够支付简陋的住所和普通食物。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
华盛顿体力劳动者学校和霍华德研究所可以证明他的勤奋和爱国精神。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
这些器官上的手动罗盘很少延伸到f2或g3以上，尽管它经常延伸到GG。最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒
他在每本手册下面的钥匙卡里都放了一个他称之为“踏板帮助”的东西
这将减少由他支配的直接体力劳动的可用时间。安东尼奥·斯特拉迪瓦里|霍勒斯·威廉·佩瑟里克